想問下大家嘅主子用緊咩貓砂？

屋企有三位主子 一人一個廁所

之前用過礦物砂，不過長期用之後因為粉塵同唔吸味就轉左用豆腐砂
換左好幾隻牌子，但可能吸水都比較差，每次用到一半其中一個就唔用會係地下屙

再係咁都唔係辦法所以上黎問下各位有咩好推介？

用松木砂，加個雙層廁所

如果松木砂可唔可以用單層貓砂盤？
因為出面搵唔到我想要嘅size，又唔想淘寶買

用緊N1

腸緊Kit Cat 吸水都唔錯 不過唔係好多地方有得買

用緊呢隻
幾好
吸得又唔易散
痾左屎會有味一定會知 但唔係屎味
不過唔算易買

Hi 阻阻大家 有興趣join個貓奴group交流下

小白執事

之前用綠茶味 N1 , 次次鏟尿都係濕濕地一 pat pat

Furrie豆腐沙好用 唔臭 吸得快

阿囡用呢隻，用咗十年了👍

我都用緊。但變粉係咪都算嚴重? 好少用其他牌子，無乜比較

用緊N1 但唔太痴屎
搭單問下有無價錢差唔多但好用啲既豆腐砂

N1最唔好用

新手貓奴留名
朋友俾咗隻貓貓我，之前佢用開N1，想幫佢轉，應該點做